也許扑野很難 就難在其實雙方各也要插入 怎麼辦

男:也許扑野很難 就難在其實雙方各也要插入 怎麼辦

男:要扑野超難 受太大的插入綻爆再也無力歸還
男:也許不插不難 但如未成日肛交也會怕 插入前途黯淡

男:插不插都難 未插入先有責任給予對方面部歡顏
男:扑到浪漫 又要有肛交
男：得到內射 卻怕再無肛交
合：然後射得多屌得少不介意插入 又擔心 有人再屌屁眼

郭富城嘅強?

可惜我 不智或僥倖 對Gay佬天生敏感
不過 大隻仔啜太深

尷尬既hehe